# my-project

## Комментарии к выполнению задания

## Часть-2

1. Store организовал не совсем так как указано в задании. Завел пару своих
   переменных для удобства: `currentMonth` и `selectedDate`.
2. Events - захардкожены. В целом, с расчетом на то, что они приезжают с
   какого-нибудь api. Как будем знать с какого и в каком виде - сделаем
   initState() и все разложим как надо в hash-map по дню )
3. Компонент calendarDetails реализован как часть календаря, поэтому со скроллом,
   если событий слишком много.
4. Постоянный перерендер ячеек календаря (а не просто toggle стилей) сделан с
   предположением, что при желании отмечать несколько дней сразу или период или
   что-то еще, проще это хранить в state, чем моделить объект внутри компонента под стили и
   дергать его. (вроде бы vue лишнего не рендерит если не надо)
5. С типизацией все не очень. C TS познакомился пару недель назад. Наугад шлепать не хочется, разбираюсь что к чему.

## Часть-1

1. Верстка реализована относительно резиновой. С учетом предоставленного макета, ячейки календаря
   сделаны не квадратными (с квадратными было бы проще).
2. Компонент календаря реализован с возможностью принимать объект `markedDays`,
   чтобы отметить красным цветом дни.
3. Разделение на подкомпоненты синтетическое. Трудность возникла при попытке
   реализации `scoped slots` для компонента `calendarCell`, поэтому решил простым
   условием от props.
4. Для работы с датами используется `date-fns`.

TODO:

- Unit-тесты для calendarUtils.tsx
- e2e-тесты для компонента Calendar
- ESlint + Prettier в pre-commit hooks

## Project setup

```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development

```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production

```
npm run build
```

### Customize configuration

See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
